[練下12碼啦屌] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[129]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ:

問：我想去Old Trafford朝聖，唔知應該係邊度買波飛最平最有保證呢﹖
答：
買波飛大致有5種途徑。
1. 英國曼聯官網 ( )
- 步驟：英國官網買英國曼聯球迷會藉 > 直接起官網Ticketing揀位買飛，張飛會自動load入你張會員卡 > 直接用你自己張會員卡入場。
- 好處：價錢相對平、可以揀位揀看台、唔洗益中介。
- 壞處：座位選擇極少，好多都比季票/旅行團/球迷會留座；A級賽事難買；買到連位嘅機會好低，兩個人或以上同行比較難買到位一齊坐；買左官方會籍後，要等大約2星期先會寄到張會員卡去香港。

2. 香港曼聯球迷會 ( )
- 步驟：經香港球迷會直接買晒英國+香港會籍 > 經香港球迷會FB/網站買飛 > 去到拎自己張會員卡入場。
- 好處：方便，球迷會搞掂晒唔洗煩、價錢相對平、基本上實買到飛，B級賽事成功率極高，A級賽事視乎情況、可以一次過買幾個位，連位機會大、可以順便參加埋香港球迷會嘅活動。
- 壞處：無得揀位，據知預留比球迷會嘅座位每場都會係同一個section/stand。

3. 售票網站 e.g. Viagogo / Ticketbis
- 步驟：( )；( )
- 好處：有錢有票，可以揀自己想要嘅section。
- 壞處：聽講有啲係季票轉讓，可能要同買家約定點樣交收番佢張會員卡，閣下唔係當地人嘅話可能會麻煩啲。

4. Thomas Cook Hospitality Package
- 步驟：( )
- 好處：豪華享受。
- 壞處：超貴。

5. 經旅行社買機票 + 波飛 + 酒店 Package
- 步驟：搵邊間好呢，如有巴打試過，就等佢地分享心得。
- 好處：方便快捷、容易買到連位、A級賽事都會買到。
- 壞處：價錢比較貴、座位嘅section/stand定死左。

另外，有興趣參加Tour同參觀Museum嘅巴打要留意，比賽日係唔會開的。而比賽日嘅前一日，亦係唔會比行球員通道。( 詳情亦可參閱： )

Credit：(Berbatov，曼區Post 121，#379)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199)、(朗隊，曼區 Post 127，#302)

*********************************************
問：係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽呀﹖
答：

追求比賽氣氛嘅可以選擇 Streford End，但較難買，因為多數為季票；
追求靚位觀賞嘅可以選擇 SAF End 或者 Sir Bobby Chalton Stand，但唔好揀太下面，中間啱啱好。
另外，完場前球迷可以預先到西閘霸位等球員簽名或合照。而西閘霸位分左右兩邊，上網有留言表示啲球員多數會簽左邊（望住停車場背住Old Trafford計嘅左邊），DDG會簽右邊，Mata Hehe就會簽晒兩邊。有巴打表示佢朝聖當日落到去發覺左邊已經好多人，惟有去右邊，而右邊有個問題就係客隊嘅隊巴會泊左係個度。如果佢遲開車而有球員又早走嘅話，係會有機會block左你個位。巴打個次就擋左廢Lin同清新，所以可以考慮企右邊較遠既位置（最近停車場門口），因為巴打表示見到球員肯簽名嘅話就會簽晒成排所有人先走（多數係華西、Mata、DDG、羊）。廢Lin就淨係簽最近停車場個堆。而當日足足等左兩個鐘啲球員先出晒黎，所以大家要有定心理準備。另外簽名物品不外乎波衫、海報、場刊。雖然場刊需要好似3-4鎊，但絕對要買！

Credit：(特西，曼區Post 125 #141)、(黑白灰......，曼區 Post 126 #199、#342)

*********************************************
問：我想去Old Trafford朝聖之餘，又想去Carrington度等班球員攞簽名同合照，應該點做﹖同埋有咩要留意﹖
答：係卡靈頓係入唔到停車場位，只可以係好外面嘅保安亭閘位度等啲球員。注意比賽日後的第二日訓練會休息(待證實)，另外亦需留意出訓練場嘅停車場後有兩條路，球員有可能從不同道路離開場地。

Credit：(活華特，曼區 Post 126 #156、#163、#173)

梳b好波

唔講貢多 梳b好波

lm

見到topic笑撚咗

Lm

梳 B 可恥

講得好

爛牙佬50m 國米番歸啦你

咁早嘅今日

睇緊波

出面沙基利吠撚完未

今場表現睇唔出佢值咁多

朗隊

曾說過不再為你流淚
翻開你寫給我的日記
眼眶不由自主地濛糊

流下的 不是淚
是我對你 抑壓在心中
那份愛及思念

係愛呀
當日邊個有份話賣朗隊

死得未 ？

活

又叫春 有我唔夠咩

做乜姐你

嘩hehe呀

笑死 班狗仔可能真係以為拎左亞洲盃有D聲望

玩玩下猁狗又幾好玩
膠普叫佢shut up 又乖乖地咁唔吠

撚羊真係好基

你地做咩
我唔是基

又自爆 我刀幫你吾到

正係對luke梳先扯到

貢禾真係唔是基

屌牙 又話朝朝吹醒我嘅

是咪有咩5會？
我朝朝都比人吹醒就真

Rafael

鏝仲要買幾多個

說好的婚後性行為呢？

文西琴日有冇返工

獲加 50m 文迪 52m 單尼路 26.5m Ederson 35m

齋吹唔計

洋基

吹起身姐 有咩問題

仲係接受唔到朗隊已經離開咗我地...

有朗隊係度點會第一輪射失...

撚羊有冇研究下歌詞 見你成日po歌

每日都要睇一次

都有研究下 聽開ed啲歌

is time to let it go
ok I can't

only know your lover when you let her go

冇牙做乜 今個星期淨係返二 四

唔敢相信朗隊已經走左兩星期呢個事實

小心精神失常

清 你好長情

喊左
20年金球果個倒掛, 費sir 嚇到fuck左一聲

好似係*know you love her

因為06年世界盃牙朗同朗隊而開始睇曼聯
當年牙朗走左都用左一兩年黎平復心情

係真係
但h依個音可以食左變love ver

認字特警

岩岩睇左 原來真係
之前一直聽左做 know your lover
而家知道左又聽到返做know you love her

我第一季睇就係卡神加盟果季

姐係同我一樣
06/07

對維拉入第一球波

冇呀想睇下你地有冇pick 到layover

有layover=做到仆街

咁後生，未捱過迪贊巴，雞巴臣，林米拿嗰浸都唔算真曼 😗

捱過椰子算唔算真曼

今日仲layover?
琴日應該都早更搞掂

禾下年先中三選科😭😭

轉會有冇新消息

大家咁話啦
你地仲要成千房

第一季係阿狗不敗個季好似

Same
即係牙朗首季😑

行家？

咁我係真曼 02世盃後開始睇波

奶西議員

99蘇斯黑柴開始

咁上下，記得有睇足總盃八強反勝利

係猁先啱

個時都冇咁傷 仲有朗隊

連登咁多廢老

94/95 見到簡察斯基開始

遲你地好多 我係貝碧入5球果季開始睇
貝碧托夫 蘭尼 細孖 小豆 真係好懷念

有牙sir就得

冇埋泰維斯

最傷心係雲佬走

99/00 開始

不是

UEFA confirms Eric Bailly will miss Super Cup and #mufc Champions League group opener as part of three-match ban for red card vs Celta Vigo.
賤種先贏一仗

唔夠膽入行

Wa 大家個個都迷左曼好耐咁
我係因為基沙文先入紙迷曼

周圍都請人

好彩有超級杯，可以停少場歐聯

咩工黎

棒左曼聯一年

之前好似有手足話係椰子個季開始捧曼

個手足開燒臘鋪架？迷椰子

3 億
放長雙眼睇下有幾勁

椰子是無辜的

椰子教都0失球啦

06/07定07/08
完勝AV之後開始迷曼

全攻型後防

咁應該要加埋龍門上去喎

成條後防 連埋 龍門都要夾過

EDERSON 龍嚟

我因為雲爸爸個352 咁勁先捧曼

岩岩上網見到

支持自己球隊，唔代表你可以唔尊重其他隊
當日利物浦球迷佔壓倒性數量，但行為令人為之側目。當日首場賽事由水晶宮對西布朗，比賽至80多分鐘，南翼看臺球迷居然唱起利物浦會歌！！

係其他球隊比賽中途唱自己會歌！！
係其他球隊比賽中途唱自己會歌！！
係其他球隊比賽中途唱自己會歌！！

到底要有幾唔尊重人先做得出！？你咁做係咪要話俾兩支比賽中既球隊知「無人睇你地啊快D完啦」！？

去到冠軍賽，利物浦球迷又再一次用行動話俾大家知佢地有幾低質

李斯特城門將唔馬上開波，佢地Hur
李斯特城回傳重整陣形，佢地Hur
李斯特城嬴得角球，佢地Hur
李斯特城開罰球，球證未吹哨，佢地Hur

不如你地開場得一隊波既比賽，90分鐘全隊利物浦係球場上帶住波跑黎跑去係咪就最精彩？

Btw，利物浦”Liverpool”既正確讀法係”Li-ver-pool”而唔係”Never-poo”，支持球隊可以試下由了解球隊名稱開始，聽左利記球迷叫左成晚搞到在下都有小小便秘。

不了 做完會冇左生活

猁根本係弱智
連同佢地講一句野都唔想
都係嗰句 認識少少球會歷史既話
喺曼聯面前 佢地頭都抬唔起。

系！

98年開始睇曼

做到死

02年咸爺世界杯開始迷曼 宜家已經15年

由碧咸開始計可能係98年or之前

碧咸射十二碼好勁

今朝見到個11號黑人對R聯冠軍連過3個, 決定做曼迷子

其實果個年代
唔係老豆賭波 裝有線
根本無得咁細個開始睇

我記得第一次用sopcast睇波係F2
果年Now第一年食左有線個轉播權

Espn star sport 係有線 應該好似未係場場播
去到now 先場場播

98年開始留意曼聯，直到01年先真正睇第一場直播，就係社區盾輸比痢個場

我就由雲佬果期開始迷曼

細細個 有線除左歐聯
有哂4大聯賽

但有線最多播4場波 係4場波
撞時間永遠都係播英超Big4

去到now 先有全季所有賽事播哂

我係跟老豆睇曼聯，再有場比賽雲佬係禁區倒掛入波而鐘意左

經歷過迪贊巴 67神 比利安 泰比個d
就會發覺其實依家個陣容都算係咁

對查爾頓
Rooney助攻

01年

有冇人屋企人係敵對球迷 我老豆係痢

我細佬係死痢狗

仲有細個個陣好憎阿狗，次次都好重火藥味，但個時唔知原來猁先係死敵

冇 我冇老竇冇兄弟

呢球記一世

朗尼幾個夾住落底出個波比雲佬球不著地轉身勾個波入網

Eric Bailly missed the Europa League final and will miss the UEFA Super Cup and Man Utd's first Champions League match.

Marco Verratti has revealed Paul Pogba played a big part in helping him choose Mino Raiola as his new agent.

Verratti on Pogba "Yes. We are good friend. We had met at a restaurant in Paris last year. We have been talking to each other since then. After I decided to part away with my former agent, I had asked Paul for more information about Raiola. Paul told me how he felt to work with Raiola and I am still appreciate what Paul did for me" "

AgentP又開工

老豆係猁

果陣第一次見佢入呢類波

呆撚咗

普巴又做野

C朗既入波
最深刻反而唔係對波圖40幾碼
或對portsmouth 罰球

最深刻係0708 連用J都撞得入波
大家應該記得邊球

我都係因為老豆
大概要我做獌係佢對我做過既惟一好事

最記得係當年對呀妓

其實當時大戰氣氛好濃烈，而加冇哂呢種感覺

Cron penis goal

琴日朝早爆炸反而咁都唔入

有唔一定係壞事

對阿球40幾碼罰球

巨龍球場, 果陣好似冇英超作客WIN到

依加踢波係斯文左 可能因為罰得重

果球阿蒙呢亞柒姐
輸近柱
射得唔算靚

果陣對親阿記都勁驚, 好似好易比人攻入

依家兩隊都冇左各自嘅真正領袖

有個打老婆嘅男人做老竇就一定唔係好事

之後未見過有人用J黎撞入個波

HEHE都算有7成堅尼D火

記得係因為個旁述好柒 話完c朗唔入唔夠一秒就炒車

對面邊個有韋拉一半

小豆自己助攻自己入波

果場基比斯都送大禮

歐聯作客羅馬
史長老傳中
牙朗由禁區外跑入去衝頂

歐聯主場打隊藍色衫俄羅斯隊
左路後腳cup波fake低對方守衛再射遠柱

有個不負責任既老豆 唔知點解佢唔俾車撞死

我既話係作客富咸係左邊推一大程cup大位果球

阿妓對比返當年，而加條防線性感到呢

雖然我地都唔好得去邊

小豆到咗機場了

Ancelotti on Renato Sanches: "A move (to #mufc) could be a possibility - there is also a chance he could stay with us for the season." [ie]

佢黎到
可以想像係
開頭瘋狂係後場傳失波俾人打反擊

連德甲傳波都可以咁柒 仲要打Bayern可以刷數據都搞成咁

普巴人工包埋

肯定無

其實係咁簽拉奧拿d人
真係糖衣毒藥
到有一日條友為傭金 迫pogba,Lkk走果時就pk
而家木仔係不停送$佢洗先相安無事

你睇當拿仔單野

木仔利用拉奧拿同時要諗下點對付佢

而家曼聯咪比拉奧拿鏈住春袋咁

Lukaku to MUTV: "Everytime me and Paul Pogba would go to the city to have dinner he would drive on purpose past Old Trafford (to show me)."

原來我真係老你地好多...我係睇恩斯 布魯士 同 簡察斯基 開始

見你地講開...

我今日有d關於小朋友既活動要搞

原來而家d小學生覺得曼聯係垃圾黎

睇黎新世代開始少曼狗

好老
我睇黑白雙煞，7小福

點解猁有咁多球迷

小學差唔多啦
過去6年曼聯成績就係佢地既認識

補習果3個細路
兩個鍾意轟 一個鍾意熱狗

對00後黎講
應該最多轟同熱狗

反而鏝係香港真係hit唔起

新一代猁都唔多
小學黎講 巴狗 賤種最多球迷
英超就車仔多

我夠膽講呢度無人夠我熟小學生

車路士足球學校有啲幫助

細個第一件波衫就係印朗尼（雖然係老翻）

Cls 有預謀

最近曼聯少左好似年輕嘅朗尼同辣椒仔咁有激情同熱血嘅球員，好難吸引到新人撐曼

Hehe

今季叫電話佬飛過黎食天外天ok?

屌 原來自己7歲就迷曼聯

雖然靴都熱血，但做唔到朗尼嗰種呢頭同人屌完，呢即刻抽個掛網波串到爆嗰種興奮感

幾歲去嫲嫲屋企嘅時候用緊一隻百佳送嘅朗隊「執雞」玻璃杯飲水 大個咗先知發生緊咩事 原來細細個已經埋下伏筆入魔

朗隊離去，沒有止痛藥水
拿來盧卡古來換我半晚安睡
十年後在現在歸去，故事到最尾也唏噓
太絕情，月巴心淡自己思退

long~~~~~~~隊離去

朗隊離去，笑到標哂淚水

Lingard: "Players that get rinsed a lot? The Spanish lads with their Spanish music. It's getting too much."

Lingard: "Player I'd like to see at @Manutd next season? Antoine Griezmann - I'm hoping so."

我都有隻執雞杯

到時計番4個既錢啦
又唔會出哂8個

華西出咗品牌?

我地正選應該貴過佢地正選

咩事阿記啲人鬧雲佬？
同埋完左場係咁打佢都得架咩
利申果時未睇

有隻c朗 插花

屌b仔超級杯唔出得 賤種蝗有無咁撚黑呀 一輸波歐洲足協即刻做嘢

Hehe傷幾耐

好像係90分鐘有12碼
但雲佬飛機，之後阿妓d人就痴左線咁打佢

但冇記錯球12碼係插水返黎的

阿狗真係好黑人憎
又踢人又打人
雲佬只係避都要比人屌

咩呀 佢個陣歐霸拎紅牌已經知架啦 講到岩岩發生咁

諗到白lin 瘋狂剷跌牙朗

阿朗好似唔踢supercup

估唔到咁多後生仔做利狗
上一代做利迷就明
呢一代都咁多迷利真係R晒頭

韋拉扮踢佢，但雲佬勁大反應，球証紅左韋拉

做乜鳩

Btw個下雲佬抽韋拉水先

呢球12碼如果入左就一早破左阿記不失球記錄（好似係）

不敗定不失

屌
up得多, up錯左我曼個紀錄

怨氣特別重姐

鍾意痢真係唔知貪乜 我就鍾意曼聯個種財大氣粗

你應該係新曼，十幾年前哪有錢俾費蛇使

其實都有...李奧hea碧華朗果d應該都唔平

只不過唔會駛得好似而家咁瘋狂

不過而家曼聯急需重建無辦法

一定冇去到財大氣粗，係呢幾年負債少左先有咁大水喉，岩岩格拉沙黎嗰時費蛇都係使一年，慳幾年咋

見到友台個曼Post 搞成咁都幾Sad 😔

曼呢幾年都冇新既7號icon成績又麻麻好難吸引新一代fans 淨係以前碧咸同c朗果兩個年代都唔知幫曼聯吸左幾多fans
近年開始睇波既都係皇巴fans
利狗fans 80後既多數因為奧雲 90後因為謝拉特同廢托 00後多數因為冇腦

做咩，冇上好耐

個Topic名成個月前，仲係朗尼復操
最尾果頁得一個人推Po 😞

高登已死

推

我都係
當年跟我哥睇
聯賽季尾個場
狂攻唔入
當年叫四大皆空
就係個場開始捧曼
個時仲係無線播波

朝早留名

勝利球迷代代都係咁啦

而家00後捧猁狗嘅應該都係想做清泉
同埋我見到唔少猁狗會同時捧賤種或者疤

C7第一季開始睇

Sky in Italy: Nemanja Matic is main midfield target for Juventus. New talks have been held about signing him from Chelsea

睇下今季件7號會唔會懸空

我已經有種感覺，對中下游唔會入唔到波

Lin幫幫手著住一季先啦

屌你老母走啦
咁多特質比你鍾意
你同我講鍾意曼聯有錢
仲要用財大氣粗形容

我諗佢v92年代先開始迷
between要財大氣粗就迷鏝 鈀啦

賤種先叫財大氣粗

你又知佢唔係假腸無間道

老老豆豆 曼未窮個排真係俾人鬧金錢足球
不嬲成日水魚價買人

頭先同個fd講起我好想買小豆波衫
佢話小豆就好似曼迷既ex咁
仲要係對佢唔住咁

成日念念不忘又翻j

我表示十分認同

仆街V92

Dun pls

點？好耐無番

我係99 三冠王開始 都係因為咸爺

禾系莫耶子時間先捧曼連架

都話左牙希你是基架啦

#mufc target Matic is the main midfield target for Juventus. They have held new talks with Chelsea about the potential signing. [sky italy]

🤔 無防中可簽啦wo

上腦 ？

木狗死撚左，冇人搞轉會了

DLLM 真心到

阿叔講波

咪係, 要財大氣粗就揀鄰居啦

當年大鳩喻同萬能鐘都係左右搭下嗲就算
聽阿叔講波真係好正

agent p

由朗尼轉會開始睇
果個十幾歲肥仔咁撚勁既

shame here

阿叔話唔知大佬定細佬嘅簡察斯基 好撚正

俱往矣

我都唔係好記所
應該係史高斯足總盃決賽對阿仙奴射失十二碼嗰場開始迷

就算費sir係到佢買人都係精打細算
唔係而家邊會每年3億比你洗

跟住見到個公仔麵頭 插花咁勁既

果時都係鐘意肥仔
比人飛鏟 轉頭就去dklm 好霸氣

其實中途試過轉左去睇籃球捧MJ
到98年碧咸掘起先再睇返足球

佢飛鏟完人 再屌人老母常見啲

嗰陣佢成日都屌人老母㗎啦
根本有時都唔知佢屌乜柒

一定係on purpose 去中心根本唔洗經奧脫福

早晨 買左馬迪未?

live鏡頭影住佢講FUCK

agent p做到野

小豆

揭幕戰就重返奧脫福

但b仔無得踢個新聞啲外國媒體尋晚先報喎 係咪本身應該無話ban鳩佢

點會唔停丫

財大氣粗已經畀人cap撚左

講到財大氣粗
依家個訓練基地搞成點？

咁都有得拎嚟撚

希望班傻尻無間道全家仆街死

上季歐霸盃4強次回合遭球證以紅牌驅逐離場的曼聯中堅艾歷拜利，周一被歐洲足協追罰，要停賽多2場，無緣在下月初歐超盃撼皇家馬德里的大戰上陣。

曼聯兩個月前在歐霸盃決賽擊敗阿積士，勇奪冠軍，但中堅艾歷拜利（Eric Bailly）在4強次回合與切爾達球員發生衝突，結果被球證出示紅牌逐離場，當時接獲的停賽令為期只是1場，即拜利只需在決賽避戰，就沒有後續要跟進。

不過，歐洲足協（UEFA）周一宣佈，決定追加刑罰，拜利總共需要停賽3場，意即他在新球季的首兩場歐洲賽事，都不能披甲。紅魔8月8日將於馬其頓鬥應屆歐聯盟主皇家馬德里，爭奪歐超盃榮譽，拜利就無緣在這場矚目大戰中上陣。除此之外，紅魔重返歐聯的首場分組賽，這位23歲科特迪瓦國腳屆時亦只能在觀眾席上為隊友打氣。

本身停一場渣屌你

不要這樣吧

某會員見到會呢d 留言會扯火

呢排身邊好多人病
自己都有喉嚨痛

簡大帝令我迷曼

政治打壓

食屎狗知唔夠我地打停黑鬼賽

誰是垃圾 誰不捨我難過 分一丁目贈我

💬💬💬

Romelu Lukaku says it was Jose Mourinho - and not Paul Pogba - who sold him on moving to Man Utd

👉 skysports.tv/TUSf2E

木狗簽到防中同翼未？

有名你叫

特西條撚樣掛住攪人老母 冇同木仔開會傾

屌蝗疤呢兩隊閪波真係黑撚到仆街

活華特死全家

無理頭鳩開季前先黎話加監
黑到

你話一開始要停三場就話姐
而家黑撚到

屎波如果對賤種無得出,點比賤種驗貨呀
摩佬計好哂啦

更何況推人個個係華西唔係b仔 疑點利益歸於被告喎
之前gibbs手球紅錯張伯倫 好似兩個都唔洗停添啦

疑點利益歸於被告

sorb sorb

睇晒回帶都仲加監
On99

吾得牙

SORRY

得啦法官大人

防中啊

馬迪又好, 乜都好
防中呢木

Swansea have rejected Everton's improved bid for Gylfi Sigurðsson. The Welsh side are holding out for £50m. (Source: SkySports)

施格臣都50m

?? 咩事呀食女怪

咪係 犯法坐監都唔會話坐完然後先話要判多幾年啦 根本明黑鳩你 死都唔比你出 咁不如規定以後對賤種只可以出副選啦

木狗必須死

我屌你老母🤓

唔好候住我後欄 oj?

對你矛性趣

兩個食女怪係度扯貓尾 屌

靜啦 中上

🤓🤓🤓

講事實刀吾得

咁普巴真係好平

施古臣憑咩
踢熱刺都比人掃走

佢都50m，普巴只係80m真係抵到爛

普巴做說客都唔只啦

痴線 你係咪暗戀我姐

佢想奶你隻腳姐

貢變態
最區真係多基佬

呢張入面史波好柒

佢踢波仲柒添 頂球王

痴撚線， 突鳩然追加， 真係明黑

一切都過去 迎接將來更好

痴線 見你問on9野 點醒你姐

UEFA用心良苦牙
橫掂Full team都比鍠大炒
停左B仔就有藉口賴了

知道愛華頓賣lkk有75m，而家明劏佢

屎波眼神永遠都好似岩岩出完野咁

禾一年都未做到 之前散左兩個月佢搵我話仲有機會 不過話唔會咁快

痴線 你係咪暗戀我姐[/quote]
佢想奶你隻腳姐[/quote]
貢變態
最區真係多基佬 [/quote]
痴線 見你問on9野 點醒你姐[/quote]

你係咪打算出機
btw 唔該哂

其實仲需要咩？
有朗隊，有卡拉臣，仲要施格臣？

豆

矛食回頭草呀 無巧結果架 好似係

仆街v92

V92最錯既決定

豆笑得好開心

大家都初戀黎 系咪禾太天真

白lin柒d同廢d

諗起v92望住giggs張gif

也許未來 你會找到 懂你疼你 更好的人
下段旅程 你一定要 更幸福豐盛

禾散左半年, 佢連「仲有機會」呢句野都冇講過

佢想奶你隻腳姐[/quote]
貢變態
最區真係多基佬 [/quote]
痴線 見你問on9野 點醒你姐[/quote]

你係咪打算出機
btw 唔該哂[/quote]
買左十世 而家3k 連隻splatoon 差唔多啦
想玩就出

咪幻想咁多啦
下個更好

你識咁諗做咩仲成日叫春喎

唔叫啦
我諗通哂

算啦
人地想打正選
你覺得係曼有可能咩

你比人通哂喳

V92最錯既決定係放走Bebe

禾刀吾知..

放走bebe之後我哭左一星期
如果bebe仲係到 我地右翼而家唔洗煩

又講女

( Show Blocked User - 心軟賓周硬 )

oh good

個cap圖完美解釋左我個處境

雖然呢⋯⋯我單身 但係我唔想拍拖住呀

唔緊要啊

oh good 笑到仆街

但我對你無果種感覺呀

Oh Fuck

有時真係忍唔住

笑唔出呀

撚屌

我矛野巧笑

都過左成個月啦

Oh Good

block錯

二手交收 識左個連登絲打
正正常常咁就傾下
傾傾下佢話佢有玩sp 仲聊我有無興
重點係佢有個多年男朋友
佢已經撩過3個連登仔玩
女人都是雞

又哂
屌你老母

屌你老母 block luke 梳先

交收咩

分分鐘佢玩過果幾個就係你地

碌梳一定覺得自己好威
成日上黎講d女點埋身

驚

雞有乜咁威 你唔驚有病?

雞唔係女咩
無話食，埋身姐

Ps4?

樣一般 完全無興趣
樣一般都比帽男朋友帶 死未

貢應該唔是禾
禾依啲肥7毒 無女睇得上

樣呢

如果我有都一定上黎講 再係公海開多個post

仆街港女

佢好醒 用tg secret比相 我無cap到
總之好普通
不過佢條仔都係連登仔 so sad

最區手足？

又會有港女咁直接嘅

爆佢名啦 呢啲臭閪

貢慘

佢老婆咁正都唔奇

佢咪好囉 連兵都唔收

it's true

咁真係威既

小豆希望你發展順利

幾成真幾成假
得你自己知啦

大米都係唔留SO靚仔D

已經想像到個男一見到佢單身即刻手都震埋 興奮到跳起身大叫：「今次仲唔食硬你！含撚啦八婆！」 大笑鳩叫 完就突然好冷靜咁打Good🤤🤤🤤 個畫面

Agger
諗住改名做 黑梳

呢度成日講女
毒撚唔敢岀聲
快啲有轉會消息

好女仔黎架
有本錢都唔收兵

其實佢早講到明好過拖住你

但真係幾SAD既

改做狗shaw議員啦

good
🤤唔夠貼切

有冇手足同我一樣已經轉左溝仔

碌梳踢法似我

x羊xxx我

梳爾賓周硬

剷草係100%

點解可以約交收都有女食

屌你老母又串 上次你話你交收波衫都約到條女出街啦

就黎呼吸都溝到女

原來大佬屎波寧改左名..

唔威 POST 上嚟把撚咩

靜啦中上

呀希

交收個陣重想壓你廿蚊

唔是囉屌

michu始終都有啲美色 冇計

你條撚樣幾時先肯死呀

法國一港女個post就無10幾頁

唔緊要呀 慢慢嚟

前幾日落club食左條女
好掛住佢

最僧人講女

令到大家dead air 20分鐘
有咩感想?

下個post名叫'Oh good🤤🤤🤤'o唔ok?

我巧kai仙

yes

曼區手足竟然去先達買ipad

買黎出街睇射鵰吾比牙

為左睇李G桐竟然去買先達積木機

利物浦覬覦已久，但不獲RB萊比錫放人的畿內亞中場拿比基達，在球隊的奧地利集訓營中，以報復性的鉸剪腳飛剷，傷及隊友迪亞高迪美的右膝，後者倒地慘叫，據報更流下男兒淚。
事緣迪美以一個犯規式的攔截剷跌基達後，後者深深不忿，其後施以報復性飛剷，令迪基右膝受傷，部份隊友不滿基達的攔截，雙方一度輕微推撞。教練夏辛侯迪腰斬操練後，球會公佈後者的膝蓋受傷，幸好半月板及韌帶無礙，據報夏辛侯迪要求基達向迪美道歉。據報紅軍第二度開價，欲以6,600萬鎊（約6.6億港元）羅致基達，而基達也希望轉會，不過萊比錫表明絕不放人，不知道這件事後球會如何處理。

為左去猁可以去到幾盡

好熱血

咁賤都有 呢條友啱哂去猁 襯到絕

高普對德甲球員真係有好大吸引力

S_Kashaw

一大陣猁犬味

追罰兩場真係戇鳩

記得有一年....阿積士4角賽....S18 紅牌都要停英超!! ON99

尋日朝早睇睇下場波

我老豆起身做早操

佢問我睇緊乜，我話曼聯對皇馬

佢問：朗尼呢？1比0係咪朗尼入？仲有好高個個惡人呢？（伊巴）

我：朗尼走左啦

車, 係細球會轉較大球會姐
佢買多仔 同拜仁都無人理佢啦
上年葛斯

假左d wo

Dahoud...

小豆著住west ham 波衫拍左條片 將會同ddg正面交鋒了

DKLM 呢個真係好深印象

拉梳福特

廢lin比人拎咗去公海屌

暑假公海特別多post

咁剌激

見唔到. 有冇傳送門?

人生第一次撐廢Lin

大是大非既時候, 一眾手足放低對會然LIN既成見
最區有愛

喺有比較下 廢lin真係好過班戇鳩

拿左幾日都仲未拿得番拃沙

屌哂你城，真事黎，佢係我岩岩個季裝左now先多睇波，之前無咩點睇

依家now做緊咩價位

200左右

網上睇238
係街有無平？

20x -19x

👍🏻

上網搵就得，佢會用now打比你

係咪又想搵啲跑數妹約炮

第三簽！

Official: Manchester United have signed 18-year old Leeds United goalkeeper Theo Richardson on a permanent deal. #MUFC🙈🙈

傾傾下又唔小心開埋床單

Ivan Perisic to Man Utd latest: Inter Milan still demanding £48m fee for star - Solhekol #mufc #ManUtd

On9 要錢又要人

屌

Man Utd's £45m transfer hinges on Jose Mourinho's decision to include Anthony Martial #mufc #ManUtd

我唔想反摩

metro,daily star
就唔好post出黎啦

我上場踢左成年唯一一場既好波架⋯！

屌 咁好過講女啦

Gareth Bale on Romelu Lukaku: “He’s been playing long enough, he’s done very well in the Premier League. I’m sure he’ll do great for them.”

Carlo Ancelotti says Manchester United could sign Renato Sanches, it's being reported.

無人要
周圍揾人接蟹貨
又吹到好多人想買咁

昨天早上曼聯與皇馬在國際冠軍盃的比賽中相遇，作為前任皇馬主帥，摩連奴與皇馬球員熱情擁抱。西班牙六台的Jugones節目揭祕了其中的一些細節。

當時摩連奴與巴利熱情擁抱，根據六台的揭祕，摩連奴對巴利耳語：“我不能買你，因為你都沒有開口。”不過呢，在賽前摩連奴曾經表示“和C朗拿度一樣，巴利喜歡馬德里，他喜歡挑戰，而且他所在的俱樂部現狀很好。我從未感受到他想離開，既然這樣，我為什麼要在這件事上浪費時間呢？”這樣看來，摩連奴跟巴利的這一番耳語開玩笑的成分居多。

認真先借後買其實抵玩

Agger

據《每日郵報》消息，曼聯小將博斯維克-傑克遜想在今夏離隊，阿積士有意簽下他以替代加盟水晶宮的史提芬列特瓦爾德。

現年20歲的傑克遜已準備在今夏離開奧脫福，儘管上賽季他在狼隊過得並不如意，但仍然有許多球隊對他感興趣。

上賽季他僅為狼隊在英冠中出場7次，自去年11月保羅-林拔接手球隊以來，他就將傑克遜排除出了球隊陣容。

據悉列斯聯和雷丁都希望讓他留在英格蘭，與此同時阿積士、海倫芬和施禾利三家荷蘭球隊也表示了興趣。

傑克遜稱在上賽季季前備戰期間摩連奴將他描述為一位頂級球員，並且表示他會在從狼隊回歸後得到球隊的重視。

在接受《442》採訪時，傑克遜説道：“摩連奴總是關注着我，當我第一次參加季前集訓時我受了傷，在我養傷期間他問了我的情況。當我康復之後他對我説：‘球隊的陣容有點太過龐大，但我認為你在這裏還有未來’，他還説我是一位‘頂級球員’。”

“他讓我離隊去積累一些比賽經驗。”

佢踢英超就好睇
踢德甲 仲要踢Bayern 俾佢擦數據都可以失咁多控球
傳波成功率咁差
仲要逗到咁深

黎到真係等做罪人
狂失控球俾人打反擊
唔夠5場俾人屌到死全家

番葡超算啦

應該有排都會見到廢Lin

巴黎如果簽到尼馬，睇黎都要放人

唔一定
油王大把水
後面係成個卡塔爾國家嘅錢

PSG 個集團
買起哂成個英超除左鏝
都仲得

係睇下歐足協敢唔敢歐聯禁賽

買埋鏝都得

肯賣就係, 幫人練兵就戇鳩
要加多個優先購買權
最好學拜仁咁, 講埋如果買既話係幾多錢
唔好比人坐地起價

木狗條垃圾點做野架

呢句真
成日拜都用呢招
高文又係，借兩年，然後優先用2000萬買
算平

肯賣都唔要啦
借兩年 每年都要5m
呢件真垃圾黎

除左直線硬爆 其餘都係垃圾級
所以Bayern先咁急散貨

未計佢年齡極可能報細數

都話禁唔到賽,之前咪解釋左佢買尼馬係過到ffp

psg老細同艾巴本身都係想買曼聯

比佢地買左我地就變無限金錢

早幾日睇ac對拜仁 佢下半場出黎好似有球就係輸佢失波比人打反擊

軌仲想用1.5億去簽人

我哋有錢都冇撚用

好似glazer 死都唔肯賣

冇油王都無限金錢
有嘅話唔敢想像

但借既話無死錯人, 淨比果少少人工, 唔岩咪唔買
借番黎做下替工
明明歐國杯仲幾勁, 可能戰法都有影響

做跑狗做工兵做hehe rotation
話唔定啱老豆用
好多時都係人夾人
佢係有potential

生金蛋既雞，點會咁易賣

韋斯咸前鋒靴南迪斯在接受採訪時稱，自己已經等不及要在新賽季英超第一輪中對陣老東家曼聯了。

“重回奧脫福會讓我比我的隊友們更激動一些。和我的新隊友們一起在奧脫福開啟新賽季是很重要的，我非常高興可以重回夢劇場。”

“我非常渴望回歸英超，這裏是世界上最好的聯賽。在這裏，不論球場內外我都可以學到很多。我們會為了歐洲賽場而戰。”

“比歷治是我來到這裏的一個主要原因。自從我加入利華古遜以後他就一直想要引進我，他和我談了很多，他做了他能做的一切。現在我來了，我要盡我所能回報他。”

第一場就剷草

全球會上至領隊下至球迷都酸到仆街

L'Equipe show how PSG can reach a €50m salary for Neymar without FFP issues. Sell everyone.

隔離睇到

借兩年 + 每年5m loan fee
你計埋人工就算唔買都要俾20m

咁做咩唔買件好d既

歐國盃打得唔錯
係成隊葡萄牙龜縮到場場901
靠佢引球打反擊 失幾多控球都唔驚 後面實夠人

屌 去到Bayern要打陣地就真係笑死人
垃圾到唔垃圾 打Bayern都可以垃圾數據
仲有佢一失控球就人少打人多

算啦死追做乜
一早買40m隻bxxxxxxx仲好

占士先係一年5m loan fee 喎

仆街 有錢都冇撚用

Loan+option to buy啦屌

過唔到FFP 罰錢姐

已急不及待想玩玩了...

ddg : 來吧我什麼都應承

曼區唔係日日講緊老豆打901架咩？

Bayern要43m
你借既話每年都一定要俾$
overall 你借一兩年剩係loan fee 都abt 5-10m
點解唔買個中場
走去幫人散條垃圾貨

Oj
Fifa巴你說怎樣就怎樣吧, 小弟細細個就聽過你個名

其實打包kxxxxxx+aurier+lucas已經夠做

Same

講咁多做乜, 直接改成
We lost, they won. That's the different.

但唔係葡萄牙果隻呀ma
曼係1:0之後70分鐘開始901
你圍攻人果時 佢d傳波嚇撚死你
之前已經post 過stat
佢仲要係踢Bayern

上年歐國盃葡萄牙係由頭龜到落尾等射Pk

借得過啵
比少少錢買個金童
打得起我地有著數
打唔起咪打下盃賽
摩佬可能教得掂呢提子人

冇睇過佢上年踢拜
但係咪安帥唔識用，放佢打逗後中場咋?
如果摩佬後備放佢出黎跑下衝下
我覺得可以一試

見到fifa清反得咁勁就知搏得過了
b仔未黎之前佢都話b仔雙腳鏟乜乜乜

反fifa巴意見通常都係拎黎柒, 你自重

主要衰D咩
上腦太進取比埋晒D好難比既波?

其實睇佢呢季球王片都睇到
柒到乜咁

連球王片都柒咁真係好柒喎

又老屈
係話驚佢魯莽 但撚有反過
而事實上Bailey 季中番黎果段唔係？

要Bin我C. 講Depay啦

講迪比 同前季歐聯
我真係自己收自己皮

你話佢咩

所謂唔想重演當年椰子咁

拜仁 山齊士肯黎點會唔好
就算係一張紙巾 一條底褲 都有佢既用途
你睇lin 就知。

博佢打得起 同博馬仔下季有表現一樣
都係賭博唧
百利而無一害
借炸喎大佬

迪比走位好 破到大巴
我真係無聲出

夠立體

只係話有得揀
點解唔買個即食

走去借個要搏佢打番起
打番起仲要俾43m?

你講得好好

但而家冇得揀
冇野j

先借後買可以有

如果入到歐聯淘汰賽
摩佬開始出絕招
場場泊大巴守到尾
Sanchez 應該有用

聯賽對Big 5都可能有用

佢引球直線推波打反擊係幾勁

但後面一定要夠人幫佢執屎
太易失控球

借番黎剩係for 踢大巴 可能有d用

但有得揀點都想要個好d既中場
又唔係無錢

古天奴都炒到一億
普巴今年起碼億5

後面有大米執屎🤘

AGGER
老豆真係有先見之明

好球員越黎越小

發現好似香港既樓咁
你今日唔買
過兩個月仲貴

我屌你老母

直線推波 MK仲好啦

買公屋都4百萬, 就好似依家買件垃圾英人都3千up
禾吊!

你老豆有冇喊到

daddy 都擅長901

Real Madrid have reportedly agreed a €180m deal for Monaco's Kylian Mbappé. (Source: MARCA)

賤種用2億買個黑人，有d唔係好信

Sky都咁報 BBC早排仲話賣埋賓周馬

最好啦，水魚蝗

賣後備都籌到成億

屌 上季賣馬仔應該都有150m

賣比Psg啦咁想要

好彩普巴早左一季買，過埋呢個轉會窗尼馬同mbappe嘅deal就會令到d人忘記普巴嘅所謂天價，
比較之下P佬4千幾萬只係一個普通價錢

馬仔個踢法 冇得做綠葉
上季踢得好既波都係帶住班副選踢既波
尤其是足總打車仔戈場
條友唔做主角就唔識踢

係咪食撚懵咗 睇完尋日場波真係好一般，侓要用馬仔換

sanchez 定 sanches
好撚亂

屎波加30m deal左佢算喇

你買綠葉比100m買?

馬卡 呢份黨報點都要信下

億八真係唔明係咩玩法嚟

屌 180M買包皮
而家諗上年我地買返AGENT P抵撚到

億八包皮
2.2億屁馬
真係睇唔透
BTW 都係我地抬價部上年做到野既後果

AgentP又多fd子 又踢得又夠娛樂性

有冇人睇拜仁黑山比賽

連拿度山齊士 唔走 ？

驗貨

靚撚到

古圖

有無人有預感小豆會入得波多過lkk

跟住就比人寸柒

成日諗咁多呢 D 嘢 你睇波都幾辛苦

軌件衫真係好核突

大炒垃圾車

轟前場都成班黑人

比人屠

利雲入波先 J

小豆入多過lkk又點
豆都唔岩宜家摩佬嘅曼

轟得6個後備
仲要兩三件都係青訓

應該仲會買多3-4個？

吖屌你老母 列貝利嚟

自 先

我地車有牙達, 下半場入返4,5球EASY汁

清咗 HAPPY 仔 同 AKA 都唔知佢想點玩

有幾成日諗？你咁都要比你寸下人你有撚時間睇波

你淨係擔心比人串嘅啫 ， 你唔好睇波喇

拜仁啲波今日逼得咁撚柒快 食撚錯咩嚟

新加坡竟然唔爆場

屌占士讓賽???
咁樣飛機

睇到笑左

頭先冇睇 兩球點輸?

沾屎

大把人都鐘意粒豆，係可惜無回家先咁講下姐

3-0

我轟

DLLM

456

痴撚線㗎

快啲出模奶入返456球

禁撚住黎屌

夠啦夠啦, 唔好再打啦

睇得好暢快

3:0

山齊士踢成點

冇咩特別

阿>拜>車

上季有啲人話得阿狗先會比拜5:1

無功無過

輸波再輸品

冇咩波踢 得一兩下駁腳 車仔半場都過唔到
新兵杜利素好似唔錯

達仔話車仔係英國最大球會
依家會唔會屌出聲

2 HITS

無HAZARD 同哥狗就壓唔返上去咁

我覺得佢ok 喎
係得fifa 講到佢一文不值
呢場唔覺得有問題
你可以話軌柒
不過呢場表現既話 借到一定借
清朗尼空左三十萬出黎呀
借佢究竟有咩要反對

第二第三球真係好似比人玩緊表演賽咁

180m

轟班中堅

山齊士今場唔錯喎
借啦屌

已經想像到渣古點撞到對面飛天個畫面

tolisso幾好波

今日拜仁中場啲逼搶快撚到癲

垃圾曼遲d超級盃都係差唔多下場

Ac>阿>拜>車

車今季又捉鬼

Manchester United個電話日曆壞壞地
搞到唔知幾時先有波睇

傻撚咗

完全唔 SHOW

成日覺得熱身賽柒 正式就會打得好
熱身賽贏野多數都會柒 v92熱身實殺哂又點

又唔係既, 耶子同上年DADDY 熱身賽都係柒
返到聯賽都係...............

德甲好多隊都踢三中堅
對三中堅認識度一定高過英超個啲隊

貢點整返好
利申 機械白痴

識用一定用左羊右華
最少保前四先

我谷撚氣得滯 DOWNLOAD 咗第二個 APP

求介紹 iphone黎

用住FORZA 個通知先
好撚準, 又多INFO

係呢個SUMMER 曼聯先死死地

FotMob

羊仔好似十月先出得

破蛋

thanks

Thanks too!!!

阿朗

yes 羊仔好可憐

其實用返google 日曆咪得囉

摩佬會唔會睇完呢場就買左山齊士

以為邊個碧舒爾 原來係巴舒亞衣

姐係點 唔識

又老一碎😭

比摩佬迫害左半季
點知下半年出左一場之後就狂出

摩佬想羊仔成神先過一過冷河

BREAKING::Monaco tell Sky Sports News they have not agreed a deal to sell Kylian Mbappe to Real Madrid for £160m

開佢價2億啦賤種

賣埋阿辛斯奧籌旗吧

曼連真係欠羊仔一個R聯😔
救全家入前四，之後比人雪又迫打右閘，連淘汰賽都入唔到

包皮真係勁到咁？

黑山狗 借得

羊仔搶迪馬利亞正選個年真係好撚尾機

你個名

轟咁貴買達仔，咁都無45分踢下

今季!今季拎唔到歐連 我立即 反摩

佢似homo...

你反得啦 翼又冇 防中又冇

因為真係好撚靚 似女仔手 打J好似條女幫緊自己打咁

我羊都係翼黎
防中唔是傾緊psg個件咩

撚羊 呢件啱你啊

你講惡毒矮仔？

你岩多啲

邊個黎
唔識喎

我有你啦喎

WENGER OUT

華拉堤？

Yes 好尾機 希望p仔可以跟佢學下野

條條仔都話有我🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

J.朗

死左腳就咪撚爭食啦

占屎睇落幾有火

山齊士都係做橫傳咁

係
除咗駁腳之外無乜特別

借嘅話都可以 多個人用
買就不了

係fb見到 笑出聲

矮仔好鐘意伊巴

占士愈急就愈廢

曼城嘅fans都唔知有冇半個小國

刀疤仲係咁好扭

好撚勁

Coman真係勁

屌個咩ayi極廢 唔怪得知成年無得出場 妓真係要檢討下點解會比佢入到兩球

干地搵達仔打世三個位

山齊士唔撚掂

達仔打成點 學軌講法 見到達仔水水地心都涼哂

不過lkk同達仔真係仲係好早 冇得咁快下定論

達仔拉邊 搵阿姨打中鋒

其實話morata之前染左紅頭髮係真定假

擺佢打lin個位 都係黑鳩同走姐 應該勁過lin掛 佢國家隊都唔係打到咁後

達仔腳法幾好

垃圾猁屎就屎啦 西維爾都撚屌佢

真架
本來坐定粒六黎曼
突然簽左lkk
被逼剃頭

踩波車

留名睇佢輸鳩埋附加賽

見佢護波同扭波都幾好

干地傻撚左 叫達子去打夏世三個位 突破差咁遠 波都運唔到上去

聽講佢u23都無鐵打正選

佩狗條賤撚

其實唔怪得conte
轟唔撚夠人用
係要試架啦

佢地今個summer
應該加埋簽7-8個人先夠打4線

達仔未睇到真章啦
隊友唔同佢夾 又打翼位
世三出返黎 佢打正前先應該有野睇

班車仔都屌緊佢打手352好地地打咩343

戰術大師你識d乜

我印像仲係euro 16 個時打得幾好

2:3

達仔幾時入波

係咪計佢助攻？

好似米蘭對痢個場咁

拜頂後的

牛尾巴

On9轟熱身賽都半隊要打足90分鐘

摩西啲波真係粗碌到唔恨

車路士 一隊 唔計沙皮狗同馬迪 得 18 個人 ？

3 個 KEEPER

無12碼睇

車仔左邊個黑鬼邊個黎 比人地右閘強姦 無一球出到波

Moses

爆炸狗雷斯開季都係keep住咁既踢法就正

Moses 唔係應該打右架咩

達仔好識走位 配合世3其實會有d野睇
Lkk太鐘意企係度等波 有埋走位就正

Morata個踢法都唔係正宗柱躉
正如你都唔會叫雲佬拉邊造波喇

車個阿衣都幾勁喎

精華球迷sor

DEAL DONE: Manchester United have signed 18-year old goalkeeper Theo Richardson on a permanent deal from Leeds United.

agent p果到都值1億啦
吸引到基沙文lkk

呢個身型體能都幾好
打中中防中 有前途

列斯聯

佢國家隊打中中 但我地需要中中防中多過攻中

咁咪啱囉

廢過屎波寧啦垃圾白LIN

新維迪咪有拜利囉
諗住佢新里奧渣

我都希望iceman 成材
不過真係唔知等幾耐

一年
應該有Luiz以上級數
起碼唔會腦殘

b仔玩波好似好過vidic 似里奧

B仔有時會突然間運球波上到前場

新迪西里

上場有球甩甩地比人搶到
果時岩岩傷好, 連續三場都送波比人

收工

其實點解唔傳下馬列斯

唔岩洗

jed thx

想識依啲女

班轟仲想馬仔過去真係笑撚死人

hazard + 50m

有個肯同自己一齊著波衫嘅女朋友真係好幸運

好正

去旅行一定著
今年買左件黑色比條女，易襯應該會著多d

件波衫最緊要長到好似無著褲咁

有女

差好撚遠喎大佬

一下就試撚到啲偽毒

聰明仔好過佢啦

Oh good

🤤🤤🤤

退役神鋒

25仔不了
摩納哥件新馬仔都180m
馬仔300m就諗諗

you only need the light when it's burning low
Only miss the sun when it starts to snow
Only know you love her when you let her go

食女神獸

叫自己？？

好意思出聲

佢叫食女淫獸

留意到班軌已經淆morata 係torres 2.0

你兩個蛇鼠一窩

黑山齊士同摩佬開晒聲隔空傳愛

On9 me 純如白紙

U又叫春呀

你老味 又準備講女

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
女有咩好講

梳B可恥

咁都講得出口 有冇打冷震

source?

又唔同
torres 本身打快波, 但傷都買真係on9
達囝又無傷又唔係跑狗, 打前面仲要慢慢適應

Jose: "United watched him many times I did it even more. I watched many Benfica and Portuguese league games, I got to know the boy better."

Jose on if he tried to sign Sanches: "I arrived late. I signed in May. If I had arrived earlier, I'd fight for him." #MUFC

一日未開季都唔好咁快下定論

一定唔會水得去邊

有佢應該會幫到世三好多 即使佢未必做到老鼠入果啲bully ball

山齊士話loan 去ac milan 喎

Jose confirms his two targets - "A midfield player and an attacking player through the wings. I never speak about other club's players."

佢質素冇容置疑係好
基本功傳控走位都好好
差在適唔適應到濕地比佢既戰術同位置
好似今日咁叫佢打世三個位就含得

爽手啦

借過曼玩一季la
不過我覺得p仔唔會差得過佢

no matic plz

快快手捉佢幫你含啦
記得話 含啦8婆

（記得係自願）

霸氣

振夫綱

撚羊份人咁既

含啦撚羊

你班死gay佬幾時死

死毒撚 講仔就叫人死 咩心理質素 再嘈就屌你屎眼

真人係成日比女蝦

嘩 屌
Homo我唔岩架喎

黑山齊士好廢喎

Yes 你只屌仔

係咪有咩5會呀luke梳
我係heterosexual架喎

世界盃防守好勁 但係傳波質素

世界盃佢未踢過喎ching

應該記錯r國盃姐

有冇鍾意情書既手足

佢唔會好似當年蘇達度咁啩， 係西甲踢到識飛黎到打飛機

不過擔心自己啲買人先， 連特洛夫真係好撚廢

上屆呀

屌on9 歐國盃sor

14 年佢踢U17咋喎

DiMarzio: United now the favorite for Matic

Lan

企開D啦屌你老母

其實能量王打防中夠唔夠撞

卡神都唔係撞得

哂左能量王囉 我寧願擺文沙

打攻中或者翼啦

有冇手足可以幫我含

熱身賽好似防中多？

搵香港獨立

不了, 唔搞獌手足條仔

Mourinho has previously claimed he would never have sold the Mexico striker had he been in charge of United at that time but did not feel compelled to bring the player back to the club this summer.

"He left the club a few years ago, I'm not sure (if) it was his decision or the manager's but he's a good player, he's a player that will always score goals," Mourinho said ahead of United's game against Barcelona at FedEx Field in Washington DC in the early hours on Thursday.

"I would always welcome (him) in my squad because he doesn't need many minutes on the pitch to score but we move in another direction in a younger player in Lukaku and we have Rashford who can be a striker so we didn't feel that need.

"But no doubt from West Ham to get a player of his experience and quality is very good."

介紹左連登俾條女知 而家佢日日煲連登
分分鐘mon緊呢個post

19歲咋

打得邊爐未呀屌
明明岩用又好用

屌去祖記含撚啦

似係山齊士/馬迪二揀一

咁我寧願博山齊士返生都唔想比轟當水魚

摩佬又講到出哂口....

木仔事旦塞個比佢啦

山齊士好似無生過

馬迪就馬迪啦 搞尻車仔

搞鳩自己有份
妹迪上年又妹又唔搶波

其實我唔係好明要黑山齊士做咩

呢度好多人都話佢係引球推進果種中場，但我地要既係純防中，專責幫hehe 普巴執屎，執完屎比返個波佢地自己搞就得，咁樣馬迪唔係更適合咩

利申：冇睇過黑山齊士

年青球員去蝗疤拜真係玩死自己 馬迪我地唔搞都有蛆搞啦 無理由比50m轟去買人

馬迪上年有甘心執屎咩

馬迪應該係迷摩黨
Daddy出聲叫佢專心執屎，應該可以去返前年個水平

希望第三個係馬迪/迪亞

哇正喎pro direct有呢件，香港有冇？

英文係咩？

曼聯個日曆又出返黎
彈出彈入

pick up the poopoo

戴bra拿見到疤球衣都照簽

昏迷左幾耐

轉撚咗會？

羊仔 你含我㗎喎 攻守都調轉 屌你一劑先

Just Pick up the shits from hehe and sister
Don't do other on 9 things ok?

想睇白蘭特執屎

diu 以為今朝對疤特登早起。。。。

ON9

u果然是gay

noob

爛腳佬真係好on9

之前諗住del重裝
但del完裝唔返
唔識搞

又睇唔返

琴日都仲有個日曆，今日又冇了

between明天著third kit對疤

有時候真係忍唔住笑

Lkk 大脾粗到

是咪有咩5會

係高鐵九龍站入邊大叫平反64, 會立即比人啪
真係諗下都扯扯地🤤🤤🤤

終於經google日曆用得返

俾公安見到你入最區見到香港獨立開po

你哋今次仲唔死

投降啦，唔打啦

人哋個龍咁貴 一定勁過迪迪仔

Sterling 50m

鄰居如果傷2個中堅會點

包禾出黎踼

Yaya 費難癲佬都踢到啦

其實買既人一d都唔貴

Ching 希望你尊重番少少 改番個名
我唔想係站內睇最區都比人啪😭

好人好者番大陸 咁多女屌仲call g

1001

佢可能想食彭麗媛

我都唔想
時不時要番去做野
一年去幾次上海 pekkin

世界各國2017-18年度防衛預算開支排名 (美元計)

邊個黎⋯無睇電視好耐

Juan Mata and Ander Herrera will be ready to face Valerenga on Sunday after recovering from injuries on Manchester United's pre-season tour.

咁大咬 ？

梳同志 麻煩你開開門 咱們是公安 想查你水標

貢刀吾知...
清你無咩國際視野喎

證明你地無經驗
番大6梗係咩都扮唔識

系
Me只係掛住做奴隸

梗係唔夠你多經驗
唔怪得你有排失蹤左兩星期

Mourinho: I miss Rooney a lot

青你份工係做咩架, 典解咁了解me

公安邊有咁好禮貌
一野撞門衝哂入黎捉人啦

AND I SOLD IT

炒開股 專狙擊你隻股

佢強力部門

靚女 包你想屌佢

最區貢多gay

BUT HE WAS FREE

1

1002

1007